<div style="display:block;float:left;width:100%;">

<div style="display:block;border:1px solid #aaaaaa;vertical-align: top; background-color:#F6F6F6;margin-bottom:10px;padding-bottom:5px;padding-left:5px;padding-right:4px;">

<h2 style="padding:3px; background:navy; color:#f8f8ff; text-align:center; font-weight:bold; font-size:120%; margin-bottom:5px;margin-top:0;margin-left:-5px;margin-right:-4px;">

歡迎來到東方之珠——<big>**香港**</big>！這是一個維基百科的主題首頁。
The Pearl of the Orient——<big>HONG KONG</big>

</h2>

<div style="float:right;margin-left:5px;">

</div>

<div style="text-align:right;margin-right:10px;margin-bottom:4px;font-size:small;">

**[更多與香港相關的內容...](../Page/香港.md "wikilink")** |
**[更多與香港相關的主題...](../Category/香港.md "wikilink")**|
**\[ 更新緩存\]**

</div>

</div>

<div style="display:block;width:99%;float:left">

<div style="width:48%;display:block;float:left;">

<div style="display:block;border:1px solid #aaaaaa;vertical-align: top;width:100%; background-color:#F6F6F6;margin-bottom:10px;padding-bottom:5px;padding-left:5px;padding-right:4px;">

<h2 style="padding:3px; background:navy; color:#f8f8ff; text-align:center; font-weight:bold; font-size:100%; margin-bottom:5px;margin-top:0;margin-left:-5px;margin-right:-4px;">

典范條目<span style="float:right;"></span>

</h2>

</div>

<div style="display:block;border:1px solid #aaaaaa;vertical-align: top;width:100%; background-color:#F6F6F6;margin-bottom:10px;padding-bottom:5px;padding-left:5px;padding-right:4px;">

<h2 style="padding:3px; background:navy; color:#f8f8ff; text-align:center; font-weight:bold; font-size:100%; margin-bottom:5px;margin-top:0;margin-left:-5px;margin-right:-4px;">

優良條目<span style="float:right;"></span>

</h2>

</div>

<div style="display:block;border:1px solid #aaaaaa;vertical-align: top;width:100%; background-color:#F6F6F6;margin-bottom:10px;padding-bottom:5px;padding-left:5px;padding-right:4px;">

<h2 style="padding:3px; background:navy; color:#f8f8ff; text-align:center; font-weight:bold; font-size:100%; margin-bottom:5px;margin-top:0;margin-left:-5px;margin-right:-4px;">

香港新知<span style="float:right;"></span>

</h2>

</div>

<div style="display:block;border:1px solid #aaaaaa;vertical-align: top;width:100%; background-color:#F6F6F6;margin-bottom:10px;padding-bottom:5px;padding-left:5px;padding-right:4px;">

<h2 style="padding:3px; background:navy; color:#f8f8ff; text-align:center; font-weight:bold; font-size:100%; margin-bottom:5px;margin-top:0;margin-left:-5px;margin-right:-4px;">

精選圖片<span style="float:right;"></span>

</h2>

</div>

<div style="display:block;border:1px solid #aaaaaa;vertical-align: top;width:100%; background-color:#F6F6F6;margin-bottom:10px;padding-bottom:5px;padding-left:5px;padding-right:4px;">

<h2 style="padding:3px; background:navy; color:#f8f8ff; text-align:center; font-weight:bold; font-size:100%; margin-bottom:5px;margin-top:0;margin-left:-5px;margin-right:-4px;">

分類<span style="float:right;"></span>

</h2>

</div>

</div>

<div style="width:48%;display:block;float:right;">

<div style="display:block;border:1px solid #aaaaaa;vertical-align: top;width:100%; background-color:#F6F6F6;margin-bottom:10px;padding-bottom:5px;padding-left:5px;padding-right:4px;">

<h2 style="padding:3px; background:navy; color:#f8f8ff; text-align:center; font-weight:bold; font-size:100%; margin-bottom:5px;margin-top:0;margin-left:-5px;margin-right:-4px;">

新聞動態<span style="float:right;"></span>

</h2>

</div>

</div>

</div>

<div style="display:block;float:left;width:100%;">

<div style="display:block;border:1px solid #aaaaaa;vertical-align: top; background-color:#F6F6F6;margin-bottom:10px;padding-bottom:5px;padding-left:5px;padding-right:4px;">

<h2 style="padding:3px; background:navy; color:#f8f8ff; text-align:center; font-weight:bold; font-size:100%; margin-bottom:5px;margin-top:0;margin-left:-5px;margin-right:-4px;">

社群消息

</h2>

</div>

</div>

<div style="display:block;float:left;width:100%;">

<div style="display:block;border:1px solid #aaaaaa;vertical-align: top; background-color:#F6F6F6;margin-bottom:10px;padding-bottom:5px;padding-left:5px;padding-right:4px;">

<h2 style="padding:3px; background:navy; color:#f8f8ff; text-align:center; font-weight:bold; font-size:100%; margin-bottom:5px;margin-top:0;margin-left:-5px;margin-right:-4px;">

歡迎參與<span style="float:right;"></span>

</h2>

-----

</div>

</div>

<div style="display:block;float:left;width:100%;">

<div style="display:block;border:1px solid #aaaaaa;vertical-align: top; background-color:#F6F6F6;margin-bottom:10px;padding-bottom:5px;padding-left:5px;padding-right:4px;">

<h2 style="padding:3px; background:navy; color:#f8f8ff; text-align:center; font-weight:bold; font-size:100%; margin-bottom:5px;margin-top:0;margin-left:-5px;margin-right:-4px;">

其他主題首頁

</h2>

<center>

</center>

</div>

</div>

__NOTOC__ __NOEDITSECTION__

### 參見

[\*](../Category/香港主题首页.md "wikilink")